【國安法】笑撚左 開正連衞兵果範 大家準備好批鬥班有錢佬未

連登仔最叻就係批鬧
國安法基本上係比左連登仔批鬥人既法理基礎
大家背定毛語錄一齊去批鬥人啦
急不及待想玩玩了

期待熟讀毛語錄就可以有閪屌既日子

地主

魔法終於可以對地主
咁樣易好多

跪玻璃

鬥地主

燒晒啲藍的綠的
香港只可以有紅的

今次邊個大地主有份上去開會

以後唔洗再睇黑白圖

仲毛語錄
習語錄啦緊係

你識唔識咖
係習近平新時代中國特色社會主義思想

問題又黎喇
毛語錄大啲定
習近平新時代中國特色社會主義思想大啲呢

逼不及待批鬥班廢老

開撚埋主場都輸真係冇野好講

緊係習近平新時代中國特色社會主義思想大

到時連登仔就係批鬥先鋒

屌 背錯野添

整返個批鬥list先啦

係都怡和先啦
英犬遺物

子女係外國既
唔洗講一定係勾結外國勢力

班有錢佬高官，最藍嗰D就最多外國聯繫，仲唔係通蕃賣國

用鬥黃既力量去批鬥廢老

查到邊個有外國資我一定批鬥

今日有咩特價

依加要愛國阿
要國家安全
仲講咩黃唔黃
先搞掂班偽紅有錢佬先再講啦

不忘初心 牢記使命

日日係銀行門口、新盤批鬥

共佢老母産啦

誠哥會點

你地點解覺得會攬炒到班有錢佬

你見大陸D有錢佬有俾人炒到咩

成班傻西 慢慢鬥黃鬥飽佢 我轉對家

推返我呢個post

會係英國unun腳
要批鬥有排都未到誠哥
屌你老味美心旗下啲西餐一定要鬥
中国人應該食中餐

全面鬥紅，唯一出路
一國一制，廢除港幣

馬雲馬化騰

唔收人民幣既燒得

有咩先見之明？講個point黎睇下
唔好掉低兩句反問就走左去？

以馬列主義為思想核心

發動紅色暴力革命

解放香港 紅色革命

鬥地主 拆祠堂 挖祖墳 分田地

打倒一切牛鬼蛇神

支那有錢佬俾抄家，俾抺窗，被共產，一大堆嘢，唔係洗乜一有錢就要經香港走資

想知馬雲最近點

仲買樓？
多過一個單位既鬥得

READY

仲有用vpn開支那人名ac，日日去屌9啲鬼佬

愛國點解要比仔女去外國 轉埋國籍?

愛國點解唔用華為? 愛國點解要食進口奶粉? 愛你老母

求pin

鬥紅鬥藍
邊個唔夠我紅就鬥佢老母

打倒一切英美帝國主義走狗
實現香港河山一遍紅

肅清資產階級

無產階級萬歲

2020年4K彩色版

有錢佬啲錢過哂離岸未
地主們今晚漏夜著草了

第一個鬥嘅禮頓山莊

港英餘孽林鄭月娥

（思想post) （新出路）國安法實施左既話，我地要全力支持一國一制，走社會主義道路，請參考2014年真愛聯，鬥紅

我係中國人呀hi

真愛聯行得太前
我地依加起步仲黎得切

用繁體！鬥得

地產商

一國一制plz

我是中国人呀操

最叻批鬥藍絲
藍絲一定有樣野可以批鬥
去親外國讀書就日日屌柒佢
去親美日旅行就屌9佢漢奸

8K都黎喇
正
聽講愛國可以合法放菠蘿
燒入境署

陣間就落去牙活
成個鐵板車落啲阿姐度 屌柒佢食西餐唔愛國

高清直播

有錢藍絲

見人就鬥啦仲用腦咩

鬥地主黎啦，急不及待想玩玩了

共産共産
勁共勁共勁共！

無産階級既福音

我會每日去支持藍店
然後手機大大聲播住紅歌

我係中国人呀 Hi

批有錢佬？連人地住邊都搵唔撚到

點批？

鬥紅

快啲背熱習近平總書記系列重要講話精神和治國理政新理念新思想新戰略

去舉報班有錢佬同民賤聯勾結外國勢力

邊個揸fit邊個大

仲可以教埋隔離澳門點玩，輸出革命

有冇人知邊到有毛語錄買
買本番黎
出街打橫行都得

劉鳴偉反中亂港咱們一定要打倒他習主席是咱們的紅太陽

速龍先生我唔想做浮屍

唔讀毛主席既書就要燒

搞返個愛國大遊行
個個帶住紅巾
要求差佬護送

自己印釘埋一本咁先夠共剷feel，再整到有咁皺得咁皺，見廢老就問5星代表咩，一答錯就煎兩巴

做個快樂的"愛國者"

鬥地主。跟著黨走

每個人都有部電話
每個人都係批鬥師

唱國歌唔岩key都要跪玻璃

速龍保到你呢?
國安先生我唔想做浮屍

冷靜 大家緊記

誠哥都走晒資啦，等你咩

果個咩李梓敬係咪幫過美國佬助選

國歌challenge, 要求所有有錢人/高官要自貼唱國歌放上bilibili

仲有一戴一露同新西部大開發戰略思想，協助偉大嘅中國實現百年夢

嘩,幫過尾國佬架
咁差勁架

元朗上水班鄉下佬地主係最佳目標

幾時拉大隊鬥一鬥佢先

急不及待想玩批鬥了

加速主義就玩大佢
鬥紅 帶住中國國旗破壞其他國家領事館 燒他國國旗
去外資鋪頭搗亂 玩大佢

利申講緊GTA隻Game 本人愛國愛黨

我建議鬥一鬥李梓敬試水温

買本紅色小冊子一野野車落去

代替毛主席懲罰你

要唱埋國歌

為左愛國
尾國領使館係咪唔應該出現喺中國香港入面

係

Push

亞視呢啲劇真係冇得頂

終於可以高舉人民既法槌

所有明星
衫要著柒牌
鞋要著李寧牌

批鬥晒全部地產9

咪傻啦 選擇性執法架啦預咗

梁振英、文匯報、六四
大家會諗起咩？第一個批鬥佢！
癲覆國家DLLM

而家要鬥紅

地 元朗 大屋 有錢 文革 我嚟啦

一定係習近平新時代中國特色社會主義思想大啲

幾年前習近平喺唔知乜嘢大會嘅演講提到文革，話當年文革係錯誤嘅一步棋之類，擺明毛澤東係condom啦。

況且毛魔紅太陽只係視覺上體驗，習近平嘅溫暖直頭可以直達你心房喎

一国一制

入元朗隊鳩班圍村佬了

自己攞去洗啦

正

借位
熄燈前,大家必須做既事

戴高帽

高登先知：

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

人間煉獄

，

鬥地主
拎正牌了
大家入定紅旗未?

cls

你當阿爺傻
藍絲都知你龍嘢

感谢党的带领
令我国再次强大

( 大喜 ）港毒份子未日！小粉紅機制正式啟動！

玩加速主義啦，快，連仔會刪小粉紅組隊post

打外資 外國領事館

你個閪係屬於大家嘅

凡是鎮壓學生運動的人

到底當年係點上到呢啲劇

蘭花系

聽朝一起身就去鬥地主

每日鬥藍任務：你今日背咗未？

要鬥紅了

想知叫咩名

即刻轉呔撐政府